{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076039?place[place_type]=GID&place[gid]=1076039&place[latitude]=33.5174365618&place[longitude]=126.4982300977&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하얀등대게스트하우스"
    },
    "text": "サントリーニ風のペンションは済州空港から5分の距離に位置する宿です。 龍潭海岸道路に位置するペンションは、ゆったりとした散歩を楽しむことができます。 また、龍頭岩や龍淵橋のような観光地も近くにあり、済州旅行にも最適です。 徒歩で楽しめる観光地としては龍潭海岸道路、龍淵橋、龍頭岩、虹海岸道路、道頭峰があります。 ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前10時です。 追加で人数が発生する場合は事前に連絡をしなければならず、基準人数を超える場合は追加費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 また、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の宿泊は法的に禁止されており、予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守し施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。 また、喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 駐車はペンション内に可能な空間があり、周辺の観光地としては龍頭岩、龍淵橋、オルレギル17コース、龍潭海岸道路、道頭峰などがあります。 宿泊可能な客室情報と利用時間も確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは済州空港からどれくらいの距離に位置していますか？"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にある観光地は何ですか？",
            "answer": "ペンション周辺にある観光地として、龍頭岩、龍淵橋、オルレギル17コース、龍潭海岸道路、道頭峰などがありますか？"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は何時ですか？退室時間は何時ですか？"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加の人数が発生する場合は事前にどのように連絡すればよいですか？"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の宿泊は可能ですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客が施設物を毀損した場合、どのような責任がありますか？"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理はどのような制限がありますか？",
            "answer": "ペンション内での料理にはどのような制限がありますか？"
        },
        {
            "question": "喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "ペンション内での喫煙は許可されていますか？"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どのような対応がありますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 390
    }
}